幫幫手搵失物！唔該

琴日下就5點幾有冇人系眾安街或之後坐過265m往麗瑤或者去天恆既巴士 上層見到一個黑色銀包 有個位係放卡既 有本人中學學生證 身份證 銀行卡 tap&go 智財卡 同個人八達通 如有拾獲 請留言或交到警署 萬分感激 唔該🙏🙏🙏

幫幫手有既留言

系